有冇人聽朝想一齊睇戲 - <AV女優的告白>(不喜慎入)

小弟三十出頭，德國工作回流返黎冇耐(⚠️注意⚠️唔係獨宅)

咁啱聽朝放假冇嘢做想睇個戲，發覺身邊正常嘅朋友，都冇乜興趣陪我睇呢啲重口味少少嘅題材，所以就黎連登發個文，睇吓有冇人有興趣啦，順便識下新嘅朋友仔咁囉 .... (不過最好係女㗎啦，如果唔係就好似兩個麻甩仔約埋去睇AV咁 .... 😅)

Anyway ，有興趣嘅就留個言啦 (第一次發文，唔知連登有冇得PM嘅呢🤔)

3/8 朝早11:05，油麻地百老匯電影中心，坐H6、H7好冇呢？希望到時會見到妳/你啦~ (想有下文，會唔會諗多左啦🤣)

點解一定要搵人睇

其實冇人陪我都會自己去，不過順便睇下會唔會咁都可以識到新朋友仔遮😵

收皮啦 狗公
同女睇就無問題?

睇復仇者記得上黎開PO約女
話唔要仔 因為2條仔睇好似好毒

pmed

呢個提議都幾好喎，等我都考慮下先

連登冇pm，你留個tg啦

我29絲 155 肥底 你唔介意嘅tg傾傾

我比較樣衰 唔好介意